{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27841",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 샤인"
    },
    "text": "客室数は30室で、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 オーシャンビュー客室は3階以上から利用可能で、海水浴場まで徒歩1分の距離に位置する大川シャインです。 手頃な価格で最上のお部屋をご提供しており、多くのご利用をお待ちしております。 バーベキュー場を利用でき、はさみ、トング、炭などの基本品目もご提供します。 駐車は建物内のみ可能ですが、満車の場合は近くの公営駐車場をご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、宿はビーチにアクセスしやすく、価格対比すっきりとした内部インテリアと親切な社長が目立つそうです。 ただ、トイレでは時には臭いがするなど、一部の施設が古くなって残念な点があります。 その他にも全客室でWi-Fiが使用でき、5~6人が使用できるツインルームも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "30室です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビュー客室は何階以上から利用できますか？",
            "answer": "3階以上から利用できます。"
        },
        {
            "question": "大川シャインはどのくらいの距離に海水浴場がありますか？",
            "answer": "徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大川シャインはどの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場利用時に提供される基本品目は何ですか？",
            "answer": "はさみ、トング、炭などの基本品目が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで利用できますか？",
            "answer": "建物内で利用できますが、満車の場合は近くの公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大川シャインの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビーチにアクセスしやすく、価格対比すっきりとした内部インテリアと親切な社長が特徴です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは全客室で使用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ツインルームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "5~6人まで利用できるツインルームがあります。"
        },
        {
            "question": "大川シャインの施設には何か古くなっているものはありますか？",
            "answer": "トイレなど一部の施設が古くなっていることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 327
    }
}